## Краткое описание

<!-- Какие изменения вносятся -->

## Чеклист для разработчиков

Код и реализация

- [ ] Код соответствует принятому стилю кодирования (PEP8 для Python)
- [ ] Все общедоступные процедуры и точки входа (для скриптов) документированы в комменатариях
- [ ] Реализованы автоматические модульные тесты на изменения
- [ ] При автоматическом выполнении тестов на GitLab CI ошибок нет

Оформление

- [ ] Мердж реквест не содержит лишних файлов
- [ ] Мердж реквест связан с задачей (issue), дефектом или фичей (указана ссылка)
